375990
4871
Tô màu rất hay khi lồng ghép các hình ảnh của nhân vật hoạt hình chứa đựng nhiều cảm xúc trước khi biết trẻ thích học tập theo môn học có các hình ảnh quen thuộc trong khi bộ phim trẻ được xem hết sức nổi tiếng , tạo được nhiều tiếng sống động khi trẻ được tự tay tô màu sẽ rất thích thú với nhiều trẻ , tô màu những phong cách mạnh mẽ , khỏe khoắn từ những chú robot biết cử động , được sư dụng trong môn nghệ thuật sáng tạo giúp trẻ học được nhiều bài học bổ ích .
3
402468
2016-01-29 18:39:26
--------------------------
